［齊齊舉報］KOL你交左稅未？

宜家啲kol宜家愈搵愈多 個個都成身名牌咁

太多不能盡錄
仲幾乎一年去廿次旅行 聽過江湖傳聞 痴線西post有業內人士指佢地出名果啲一個post要10k hkd up 一條片100k都有
之前ig（偽）女神陳芷盈上公子會話過一個月可以搵到十幾個 佢情人節仲豪送左架車比條仔
仲有果個屎乜野同pkj都撈到風生水起 住靚樓/海邊咁

問題黎喇 佢地有冇交稅架其實？ 冇嘅話咪好唔公平 平時都呃飲呃食架啦 宜家享用社會資源仲唔洗交稅？

一個都唔識 k乜撚ol

推

Lm

做雞都要交稅???

我有交

支持投訴

大力推

推呀

舉報Beggar 人人有責

稅收是政府的主要收入來源，身為負責任的公民，既有享用社會服務的權利。政府透過公共財政開支，向有能力的人徵收稅項，扶助有需要的市民，達致財富再分.

舉報方法：

電話： 2594 5000
信件： 香港郵政總局信箱11234號
親身： 香港灣仔告士打道5號稅務大樓37樓
傳真： 2802 7625
電郵： taxinfo@ird.gov.hk

排名不分先後 （可自行新增）

李卓穎 (mkding)
林智欣 (pkj)
林曉翠(jadelam)
張厚耀 (sue)
張穎沁 (pam)
夏子婷 (蝦)
譚杏藍 (暗星)
林芊妤 (coffee lam)
陳芷瑩(cty)
鄭金鈴

minnie 王櫻璇
spoon 陳庚佑
Tina 黃展晴
Mira
KayanC
Yaki

過去每年當局發現有多少名自僱人士沒有報稅、涉及的稅款總額和課稅年度數目、向他們徵收的罰款總額，以及被定罪人士的最高判罰是甚麼？

《稅務條例》沒有為「自僱人士」作出定義。任何人以個人身分在香港提供服務以賺取入息，會被視為在香港經營業務。他們須申領商業登記、報稅，並就其業務賺取的應評稅利潤繳納利得稅。

至於逃稅的罰則，任何人士如無合理辯解而提交不正確的報稅表，或須課稅而未有依例通知稅務局，最高可被罰款１０，０００元及加罰相等於少繳稅款三倍的罰款。如提交不正確的報稅表意圖瞞稅，則最高刑罰為罰款５０，０００元、加罰相等於少繳稅款三倍的罰款，以及入獄三年。

有啲無公司 實詐詐帝唔交啦

舉報Beggar 人人有責

稅收是政府的主要收入來源，身為負責任的公民，既有享用社會服務的權利。政府透過公共財政開支，向有能力的人徵收稅項，扶助有需要的市民，達致財富再分.

舉報方法：

電話： 2594 5000
信件： 香港郵政總局信箱11234號
親身： 香港灣仔告士打道5號稅務大樓37樓
傳真： 2802 7625
電郵： taxinfo@ird.gov.hk

排名不分先後 （可自行新增）

李卓穎 (mkding)
林智欣 (pkj)
林曉翠(jadelam)
張厚耀 (sue)
張穎沁 (pam)
夏子婷 (蝦)
譚杏藍 (暗星)
林芊妤 (coffee lam)
陳芷瑩(cty)
鄭金鈴

minnie 王櫻璇
spoon 陳庚佑
Tina 黃展晴
Mira
KayanC
Yaki

過去每年當局發現有多少名自僱人士沒有報稅、涉及的稅款總額和課稅年度數目、向他們徵收的罰款總額，以及被定罪人士的最高判罰是甚麼？

《稅務條例》沒有為「自僱人士」作出定義。任何人以個人身分在香港提供服務以賺取入息，會被視為在香港經營業務。他們須申領商業登記、報稅，並就其業務賺取的應評稅利潤繳納利得稅。

由於稅務局沒有區分業務經營者是否「自僱人士」，所以我們未能提供問題第一及第二部分所要求的資料。

至於逃稅的罰則，任何人士如無合理辯解而提交不正確的報稅表，或須課稅而未有依例通知稅務局，最高可被罰款１０，０００元及加罰相等於少繳稅款三倍的罰款。如提交不正確的報稅表意圖瞞稅，則最高刑罰為罰款５０，０００元、加罰相等於少繳稅款三倍的罰款，以及入獄三年

轉至 厲害了！ 絲打 感謝

有冇做tax 絲？

Tax 我唔熟

做雞都會用到社會資源 交稅！

原來post左 唔該晒
話咁快佢地就衝左入黎負評了

其實有
公司有幫KOL做數

又邊撚個黎

仲幾好搵下
HUNNY連買DOM都可以扣稅
話拍片用

公司本身都要報利得税

做數定做假數呀

咁係咪個個交晒先

漏報都違法
唔係交左就得㗎

做雞要交稅?

唔交咪唔係正當行業囉

佢地自覺光明正大 同藝人一樣
就要付出代價囉

總之做完唔洗交稅

有單有據正正式式
你係唔會吹得佢脹

如果間公司 做得唔乾淨
係瞞稅唔係避稅
就一齊攬炒吧

好多藝人都有公司

逃稅瞞稅一樣走唔甩

如白姐姐

有單有據唔會俾你炒得到

做數還做數
都要自保

做咩咁多出黎護主呀 我冇話佢冇 你都唔洗咁急話佢有 舉報完 等稅局查咪知囉屌

證明香港地有西就易揾錢

咁笑乜野 屎乜野果啲呢

啲kol我地就識姐 政府部門識佢老鼠咩 又唔係明星

你估范冰冰唔識做數咩
咪又係搞到咁
當然有政治因數

Cty豪到情人節送車呀 交左稅未？

點舉報...你有咩証明?

懷疑已經得

飯冰冰丐幫版

（一）舉報
任何人士如果致電稅局或透過匿名信舉報懷疑短報的個案，只要在稅局職員可以確定納稅人的身份之情況下，稅局都會受理調查。

舉報逃稅受理機高
例如：有些僱員因為職務的關係，了解到公司的財務狀況，一旦被裁退後，便有可能會舉報僱主不法的逃稅行為。另外，同行競爭激烈，有些行家卻聲稱自己交很少稅或賺很多錢，這些都會引起同行舉報的情況出現。
的。
（二）內部轉介
稅局內部其他組別，例如「利得稅組」、「物業稅組」……等是負責評稅的，因此在審核納稅人的報表時，如發現有可疑，便會轉介個案至調查組作出審查。
例如某人在個人報稅表中只申報了微薄的收入，但是卻同時期擁有數個物業出租。這情況顯示了納稅人收入與財富存在了並不相稱的現象。納稅人有可能因此被懷疑短報了收入，因而被轉介至調查組作出相關的審查。

（五）傳媒報道
報章雜誌的報道，也會為稅局提供線索。例如某公司向傳媒聲稱毛利幾多或開始經營某些行業等等，稅局是會核對納稅人所呈報的稅表，看看是否反映了以上納稅人的說話

都係厲絲嘅

想等成功左先好攞威 唔好講到咁肯定住

我明白一般人真係唔會知佢有冇交稅
咁啱我知少部份有先多口講兩句
等你唔好太興奮 發現新大陸咁

一陣有某D小器既CAP你圖再貼稅單公審你
最後俾人恥笑果個係你唔係我

其實KOL呢個行業已經好成熟
大公司搵佢地賣廣告SELL野會經間AGENT
而個AGENT都係有做賬有報稅既(都係我地做... )
收入真係好難報少
支出水份就真係任佢吹

律師醫生都可以話有D良心
買家居野 買衫
主要做本地客既話去旅行 都唔扣得稅

呢D KOL就買衫買袋買屋企野
拍飲食片既就連老母買餸都扣得
連去個旅行，買埋條仔機票可以話係助手 全數有得扣
但係佢一句拍片你又真係吹佢唔脹

舉報左未?

坐的士就記低佢個名

佢講得啱
但稅局不嬲都有殺錯冇放過

留明睇 CIR v KOL

真係好想睇佢地仆街

唔會好貴
唔覺佢地會搵big 4做

建議 係名後面加埋公司名，搵食acc ,eg ig fb 等

LM

只係提出疑問 無話佢地一定無 等稅局查下都好

記者朋友幫手查下

睇下有冇啲咩KOL買咩樓歐咩遊

推到上報

公平公平 對你地黎講公平真係好重要
點解唔諗方法令自己成為一個可以唔公平既人？

想知youtuber收d廣告費同課金費點

咁既然唔犯法 咁有咩問題？
你地唔去告李嘉誠玩財技？

兩樣野唔係mutually exclusive

可以公平處决佢地
唔代表我地唔進取喎

神logic

你返大陸啦咁，人治社會
唔洗公平公義公正

你估冇人查過佢

咪未查就驚定先出口術先得㗎

拿 未報而家好自己上報喇

傻鳩 而家要提供埋證據先舉報得？行大陸法？

果啲so called kol
智力係咁上下

請尊重！

傻鳩 人地殺你你係咪先走去殺一個人？
乜撚野logic

咁唔同 講緊呢個話題係咁姐 我只係覺得係呢個咁既資本社會 我搵得到既又走到漏洞既話我唔使講公平唔公平姐 你話我眼中只有錢都係咁話

That’s why

其實全香港做生意都係咁做啦,幾十年都係咁,就算係歐美都係咁玩法

大老闆一個月人工幾千蚊,但佢每日飲食油錢黷下貴野都係開公司數

有錢人大把方法避稅,有錢人同窮人既分別就係一個被囚禁係稅網入面

一個脫離稅網

咁咪就係囉 錢無人嫌多 搵到位走 我點解要同啲人講公平？一講公平就講埋良心 但咁樣搵到大肉食咩？純粹個人想法

打工做奴隸

如果交稅係比林鄭填海起個閪島，我支持KOL唔交稅

交完稅咪又係送上去
是但啦
停止眼紅番香港人啦

冇中文全名
稅局好難做嘢㗎

Kol 唔交，但你要交呀柒頭

條數 唔夠就你我都要填

話哂大家香港人 分擔下好應該

呢個post 引哂啲agent KOL 現身

交稅用嚟填個垃圾島 我都唔交啦 香港人淨係識眼紅人 對個垃圾正苦就仁慈

佢唔交
你仲洗唔洗交先

抗爭正苦係兩件事喎
唔好偷換概念

咩行業都係咁claim公數扣稅架啦 大把公司咁樣報到自己蝕錢唔使交稅 KOL當然冇例外
成班小學雞

究竟係因為自己係俾人唔公平所以先想要公平
定係真係純粹基於因爲人地有可能犯法而去咁樣

叫人交稅叫眼紅 goodest logic
個人工島你都有份架

咪玩啦

去court之前成串程序, 傾啱數自然會close file.
另外, 你個個都舉報又點, 你估稅局真係咁多人手開file咩.
佢見條友有file差唔多唔會跟進.

未開嘅電腦出封信跟吓, 你估呢啲濕星數稅局啲友會起勢chur咩.

支持
成班臭雞

利申返 我唔係啲咩kol/angent只係覺得資本社會 搵錢搵大肉食就係咁玩 無所謂公平唔公平 只有搵到同搵唔到 你識搵錢識走位係你叻 做唔到 就無野可以嘈 我既世界係咁

條數多多都唔會夠架啦

呢d唔叫分擔 叫陪葬

廢港豬心態

人係弱勢嘅時候就會想要公平

有錢人係深知世界唔公平嘅

樓主你好噁心 捉人交稅比呢個垃圾政府

Exactly

lm

好想catgirl坐監

1. 打字可唔可以段 唔洗咁激動 咁急
除非身有屎

2. 犯法係真 天子犯法與庶民同罪
加上如果成功避稅 而非逃稅 係冇問題

3. 一萬億的抗爭 係第二件事
身為kol 唔好掛住拍深圳遊喇
出來發表下
唔好因為唔付出覺社會 就覺得正苦政策同自己冇關
搵到錢就得呢啲心態自私到

鄭金玲死得未？

on9 你告得入乜都得
香港有幾多人無交/交少

除咗班垃圾公墓員垃圾打工仔比人睇到實
其他做小生意 拍片個啲 真係大大聲屌柒你：乜撚野叫稅呀屌你老母

歪理連篇 乜撚野搵唔搵到錢啫 完全同條題目無關係

上面個list太長唔quote了
Yaki Wong中文全名係黃凱盈

大家想法唔同
但都係個句 唔係剩係kol個啲先係咁諗既

錯

有錢人係想 自己行使唔公平only

人地都仲係要公平

對窮人公平就係對有錢人唔公平

冰冰姐

大家想法唔同姐
我只係覺得犯法但你有方法唔俾人拉到 就你叻
我知係仆街同歪理 但大家想法唔同姐
最多我say sor

一個post見盡幾撚多支那人
大把人犯法就代表你犯法係啱？

Exactly
所以要求對方被公平處決

控訴者從來不分貴賤

仲有將犯法 同垃圾政策 混為一談
兩件事

你話交完稅 福利好左
咁就話為自己利益爭取下

家下唔係喎
人地一係唔交 一交就等於交比你個姦夫去happy
咁你睇住個3唔識7既人happy
定睇住你個姦夫happy多d

交稅同起人工島係兩件事 交稅都可以係要黎行德政 成班都九唔搭八 宜家政府差 你咪去爭取 唔無同人講唔交稅係岩 佢地班kol識政治咩 佢地係想唔洗比錢 唔係為左幫香港

中二病發呢條友 完全係急不及待要玩玩了2.0

犯法都有人支持 每日150睇黎已經成功左一半

福利同政策你咪自己再去爭取 佢地唔交稅完全唔係為左抗議政府 你搞清楚先

你點知人地無交？

問題黎架

king of loser

一個都唔撚識

人地賺咁多咪多得有你班柒頭睇

又要睇又要屌

佢地真係可以隨便亂報 但呢個行業已經唔係pt形式存在 必須正視

仲生存緊 屌

支持呀
D KOL youtuber都唔知逃撚左幾多
我地呢D打工仔賺埋D血汗錢就如實上繳
佢地就袋袋平安

政策一個都唔撚知

人地賺咁多咪多得有你班柒頭打工仔賣命

又要唔移民又要屌

政府垃圾 你可以上街各種抗爭 但佢地唔交稅唔係為左抗爭 你睇返個出發點先

其實得個名夠唔夠稅局查佢地？

佢地避稅 最少都搵左會計師做數
係慳左錢 唔係冇洗 袋袋平安
推動左另一個服務業

但逃稅就另一回事了

所以咪搞大佢 記者朋友

關事咩on9 又邊位出黎護主呀 我睇唔睇同佢交唔交稅有咩關係 專心上堂啦中學雞

都要有supporting
佢地自己/ agent / 客戶出來公開認左所收金額 （帳面）
就成立了

有藝人吹大左搵幾錢
有畀ird 查過
後來原來係充大頭鬼

日日吃喝玩樂咁撚開心阿嗱
佢地唔交稅真係gur唔到啖氣

你覺得唔係姐
好多人心目中跟本無分ft pt
搵到錢咪得

係班打工仔仲死死氣交稅比個垃圾政府
最撚有貢獻咪佢地囉

香港地搵到個啲邊個唔會諗計交少啲唔好傻啦

咁而家你捉佢交左稅係咪正宗損人不利己

言下之意 笑貧不笑娼
咁上次果個曾上游又咁多人出來插佢？

見到人偷野都唔好出聲
係咪叫冇 損人不利己？

咁佢搵到咪要交囉咁簡單有咩唔明呀屌
佢計到交少啲合洗嘅我理得佢 總之我地打工仔交幾多% 佢地照交返 完

咁你係幫左個老闆 你而家幫左邊個

最後條女成個賓妹咁都想出名

你都痴線 叫人交稅叫損人 個社會大家有份 你知知社會點運作架 咁叫損人不利己

以前人地話連登多小朋友我唔信 宜家信了

廣大市民

咁由得啲人日日雙失 又直接損害左邊個？

雙飛

點搞大佢?? 喂, 你真係唔識嗰喎.

稅局立場 : 喂KOL, 你報咗稅未? 報咗, ok; 未報, 快啲報啦.
KOL : 報咗 / 未報喎.
傳媒 : 哦.

你估個個KOL年薪5000萬咩? 有啲under公司打份工報薪俸稅咋.

屎乜乜 入左英皇喎
好難唔交稅

條友似係中學畢業 交稅作係咩都未知咁 block左佢即可

咁未報咪報囉 好正路 有咩問題 唔通你覺得會罰到佢8億

最撚憎佢
份人假又造假 崇拜韓狗

同埋幾撚時講過佢地5000萬年薪 但10k一個story 100k條片都多過正常人好多啦 交稅有咩唔岩

唔知邊個曾上游 有無po睇下

笑貧不笑娼呢啲價值觀人人唔同，只係我想同上面個班眼紅人搵得多又好似唔交稅既人講，人鐘意交稅人地唔鐘意，又有方法做到唔交，你吹？你地覺得做得辛苦唔想交咪諗計囉，又要攪鳩人

你地鐘意養鳩啲大陸綜援撚同大白象係你地既事，要人陪你養？

dingding bb豬呢

交稅咪用黎填海 供養綜援 起公屋比每日百五 捐比大陸囉 睇黎你好受惠喎

所以咪抵（你地）成世打工
慢慢交啦 預祝你地舉報成功

哇 你真係痴撚線 交稅弱淨係for d唔好嘅野嘅 醫院公共設施樣樣都係用稅收支持架 政府唔好 你話集體唔交稅反抗同佢私下逃稅係兩樣野黎架 on9仔

Pish

人地洗撚打工咩 睇個款係班綜援友 係度舉報有班人唔夾錢比佢地

有交的

我都想做kol

可能佢啱啱落黎，等緊政府份老綜，人地唔交佢驚無得洗

我就唔覺我屋企有咩受惠

我支持你交架所以

重申 由於有部分會員話我咁係支持垃圾政府 我想講 政府整個一萬億人工島係on9的 要集體上街/放港紙/集體唔交稅去抗爭 我第一個跟 但呢班kol從未見過有政治立場幫過香港 佢地私下疑似逃稅係兩件事黎

話時話
做雞洗唔洗交稅

其他KOL我唔理
專心狙擊條肥minnie就夠
又肥又柒學人做KOL 痴撚線

總要有人交架 唔交點得，你地一定要堅持到底，好多人等緊你地養架

現實係已經出現左個姦夫啦
你條女（福利同政策）已經走左佬架啦
香港人咁撚廢搶唔番條女架啦

而家見到姦夫老細克扣佢人工
但你仲懶正義要求姦夫老細根據法例出足糧比佢呀
最多咪同你講聲多謝咪繼續扑你條女囉

色魔雄做咩咁支持kol唔交稅

支持到好似啲腦殘粉咁 唔洗驚交萬皮姐 激到中風就唔好啦 仲要老屈我啱啱落黎

唔見得班kol有咁慘

班全職youtube日日話自己拍片搵唔到食，好撚窮

屌佢老母個個開公司住洋樓養番狗，成身名牌出入搭的士

每次見到佢地拍片話自己搵唔到食就嘔撚心

可能係上面其中一位要比人查嘅人

我支持唔交稅 唔係支持kol 上面個啲臭雞一個都無睇過

只係想班打工仔諗下點去搵多啲，唔好腿張開比政府任砌，跟住仲要講：我都比人屌緊啦，其他人都要同我一樣比人屌

一定係 快啲舉報 祝你成功

佢都唔知咁嬲做咩 講左10次垃圾政府同垃圾kol係兩回事 佢係都要轉移視線

交稅係公民責任
點解而家掉番轉頭
講到舉報人唔岩
逃稅係應該咁

勁多護主犬衝出嚟
講到開公司識玩財技咁駛乜腳都震呀？
再者舉報又無成本嘅
想睇班乞衣仆街好耐 一個二個不學無術教壞人

坐business class架去親旅行都
條馬路佢有份用 條街啲垃圾桶佢有份用 憑咩唔交 你話真係抗爭就話姐

我相信如果個政府係幫到市民，好多人都樂意交 取消每日150個先叫醒我 我到時交三倍

交稅係責任呀 唔順姐
舉報係無錯呀 戇鳩姐

以你樓主認知
真心認為人地冇交而去舉報就啱既

但係有人同佢解釋左其實有部份人有報稅之後
佢都仲一心諗住有理冇理報哂先就浪費人力囉

逃稅係仆街架喇

但比錢佢哋啲公司唔知會唔會報埋非僱員嗰份
正常報埋嗰份(好似ir56m) ,公司就claim 到 expenses，對付出公司無壞處
如果公司有報正常都會加返落個人稅嗰度，咁走唔甩

咁佢無錯 佢有比錢養政府 浪費比佢查人好過出比啲新香港人

舉報點會係on 9呀

姐係你比人打劫 你覺得報警on9?

有報就一定報足？
你一心諗住班 beggar 無犯法就得？
有合理懷疑就可以舉報㗎啦
查清楚個事實就係政府責任

部分交左稅局禁個制就知啦 宜家問緊係咪個個都交齊 咁又唔岩聽

好多扮理性打手

佢以為個個都交齊交足 我地就要收皮了 事實邊個知

咁增加稅收最大得益係邊個？而家個社會邊堆人最受惠？你又係咪甘心呢班人咁受惠？

即係應該縱容班逃稅撚
都唔好驚動到稅局，費時浪費人力物力

佢一心諗住係就係，上帝視角

教埋你又點話.

要舉報一個人或者公司逃稅, 唔係寫封信send個email話邊個邊個逃稅就得, 你最好有下面呢啲:

對方的姓名/公司名;
對方的地址/受聘公司名及地址;(如有)
對方如何逃稅;
你從何得知對方逃稅...

唔玩匿名而又想開file機會大增的可以加埋:
你的姓名及聯絡方法;
你與對方的關係.

有好多case不了了之係因為舉報人連舉報緊邊個都寫唔出, 有啲好笑嘅係話邊個邊個逃稅!!
喂, 你人人一封咁嘅信就要做嘢, 你估好多人手做嘢!! 你估做嘢呢便唔駛駛錢!! 阿sir出稅表唔駛你教.

岩呀佢覺得就係正確的了

2件事黎架囉好冇
唔甘心就唔洗交？
唔甘心就可以犯法？

唔該

比錢佢拍野嗰個對家有報開支
班KOL都要報收入
但係可以喺開支嗰度無限放大
當係開支去抵消收入

呢隻小學雞黎 啲logic打晒死結 無野好同佢講

姐係亂報

應該唔好再應班 agent
繼續 list 班 beggar 啲資料出嚟
等有心人一齊 update
費時俾佢哋轉移視線

而家人地舉報kol啫
又唔係舉報你？
莫非你係kol

岩

你要比喻就應該話
而家係未知有冇人打劫
但係去報警喎

兩件事？呢邊收錢果邊派錢都可以分做兩件事 咁有咩可以當返做一件事

根本個政府就唔值得交稅
雨革果陣已經提倡過

我之前都post 過
但無咩人推 唔緊要
一於係到推到佢地落台 dllm

依家個狀態係咁

無交稅個班-->做到數唔交 企係灰色位 無犯法
香港人-->無幾大受惠到，睇住啲新香港人爽yy
新香港人-->上樓老綜福利攞齊
連登打工仔-->我交足 我要所有人都交足 唔交足就攪鳩佢

咁幫到咩人？

連登都係咁撚on9

有邊個開公司唔係咁

又係呢啲神logic

Thanks

無人敢跟 講經咩

兩件事黎架
講左廿次 屌 燥底

緊係唔慘 佢係你姦夫既老細
想睇住你個姦夫開心定睇住佢老細犯法開心d

Dklm 其實佢地個唔知有好多小妹妹睇佢地既片
聽過細佬同我講大個要做youtuber 賺好多 可以唔洗讀書 仲話要買佢地既products

點解咁多人都覺得逃稅/避稅冇問題？
先唔講個垃圾政府會將啲稅用係邊到
當人人打份牛工個個都要交稅
班kol賺咁多又唔知有冇交稅
依家都係懷疑姐
有交/交足既洗乜驚姐

又一個9唔搭8 又姦夫又老細咁 睇唔撚明

垃圾樓主不如叫埋ig做生意搵好多果班一齊交稅

G持

講到眼訓

真心支持你地舉報 攪得掂有花生食 加油

佢地啲logic係錯晒 交稅=支持政府 痴撚錢

事實上係要又點 咁我叫kol又有咩唔岩

你睇唔明 我講緊既係你助紂為虐
紂王做緊皇帝時佢講既就係法律係道理
咁係咪佢做乜都岩
講到好撚淺白就係
垃圾政府既垃圾法律政策都有班垃圾去跟
仲要講到大義凜然

你可以覺得唔係
但事實上啲錢係去晒佢地到，依家仲要大大份送番大陸
有無講錯？

支持 其實寫信俾稅局唔難

唔想你柒出煙講多兩句等你了解下個生態
先搵方法攪佢地
而唔係亂槍打鳥鳩流流舉報又咬人唔入
未成功舉報之前就興奮到咩咁
到時冇事又俾人拎出黎恥笑child登又炒車又剩

我知果幾個
人地做足盤數
有單先扣稅
審計都一定做足程序先簽份account
理論上交足稅
不如你講下點咬得入喇

其實咁激動鬧我叫kol交稅果啲人 平時係咪自己逃開 真心問 正常打工仔都交緊 唔似會咁大反應

正 有COFFEE
條女擺到明係假波仲呃人咩豐胸按摩
成條片對波仲硬過碌鳩

Go

即係你覺得kol可以唔洗交稅
但普通人就要交稅？有冇講錯？

唔難，要稅局班垃圾做野就好撚難

我舉報過人呃老綜，最後佢咩事都無，己經對呢個政府心灰意冷

下 假既咩？

無咩咬唔咬得入 我又唔係要煮死佢地 正常市民交稅姐 交左咪安心瞓教囉 咁撈氣做咩

其實如果答到以下問題
我都支持

對方如何逃稅;
你從何得知對方逃稅...

不過而家就好似班小學生係到起哄咁

push

點解你知得咁清楚

你呢d 係咪叫魚蛋論

我支持普通人都識開間公司做下數 全民唔交

所以自己做生意梗係唔報

你支持班既得利益者 逃避稅基
又何嘗非助紂為虐呢？

當香港atm

唔好覺得呢啲野好咩先啦..
你身邊開得公司既搵個問下
個個都係咁..邊有人真係交足

成班係到轉移視線 真係司馬懿之心

問過絲話係假

昭 btw

你係咁嬲就開多幾個post屌林鄭 唔係入黎叫人犯法

如果政府同逃/避稅者要揀一邊支持
係架我係會支持避稅果邊

你去睇下條片，佢一推個波果下成個硬波出嚟
個人瘦到咁個波冇細到邊個信，條片仲要有Sell按摩油
咁仲應唔應該信佢係專業好

舉左先
做左野先好搵人起哄
唔好吹太大
到時俾人貼supporting收皮唔好影衰呢到

我用我已知既資料話到俾你聽
如果你未成功舉報仲要大鑼大鼓攪到出面人人話連登仔做實事舉報kol
最後失敗柒既機會好大

哦

咪撚天真
全部KOL SELL野既都唔係真心SELL
有哂AGENT派JOB俾佢地架

我屌

收完錢收完貨仲可以袋袋平安稅都唔交
我地呢啲消費者就比佢地呃
仲叫人點放心睇呢啲所謂嘅真心好評

交稅啦仆街KOL

我呀妹睇親我都屌鳩佢 睇埋啲垃圾片

范冰冰2號 會唔會比中共財產審查

但就係有班人好鐘意睇

佢就係持住有啲名氣咁出嚟揾食

做雞都要交稅

可唔可以講係邊幾個

2nd tier
Local firm 萬歲

題外話 人地外國kol啲片都有價值過本地嗰班
人地唇膏試色真係逐支逐支試上口
試完一隻色就用落妝水落 再試第二隻色俾觀眾睇上嘴圖
相反，香港班垃圾淨係收到pr試用求撚其影包裝上IG
唔見得佢地有落心機做好cosmetic KOL
仲要原來佢地出個死人post就平安袋幾萬

推到佢地仆街冚家鏟

完全唔明點解要睇佢哋啲片
一個一次都無睇過
最多睇熊仔頭
知佢哋靠我哋啲view賺錢就更加唔想睇

支持舉報
一定要交稅

稅局好少會咁仔細查人
除非有實質證據

喂呀

乜撚野叫支持人唔交稅？
唔交稅就係抗爭？阻止到末日大嶼？
政府用緊既儲備咪都係市民血汗錢
諗住搾乾儲蓄政府會跪底？ on99

咁大聲支持人唔交稅結果自己咪又死死氣俾錢政府做大白象
定還是你（地）先係丐緊綜援嘅花生友

做乜9

估唔到有人支持人逃稅
正常人自己交緊稅見到有人逃稅會反而覺得嘩佢逃到稅好叻叻豬呀 咁架咩

早日搵份工轉出去喇
audit真係冇前途
呀豬呀狗俾時間train就識做

真係要做既 9-6 乜都夠
多幾千咪又係時間換返黎

公司試過有人ot到狗點第日俾人出memo屌

九

舉報埋鄭金公潛間公屋啦
真心想問好耐，以佢收入仲住到公屋咩

上樓前符合資格咪得囉

佢住滿十年
每兩年要入息審查架

公屋仲住唔住到睇兩樣野

收入 同 資產
收入過資產唔過又或者
資產過收入唔過
都只係加多D租

所以要霸公屋其實唔難

收入同資產都過哂先要搬

資產要收埋唔難

可能佢報搬左出去呢

估估下冇意思
大家搜集下資料 幫手

房署上年改左例
是旦一樣過都要交番公屋喎

錯啦，你有無睇新聞架

咁係我唔UPDATE SOR

講咁耐, 樓主舉報左未?
打個sample出黎, 一人一信去IRD

唔係做開tax 唔pro
真心求稅務專家幫幫手

其實稅局好多年前已經有條例打擊呢種"服務公司"

最多咪比多D租
同埋樓上巴打話左如果開公司大把數可以做

佢地公司寫自己名做ceo點會係服務公司

我唔知引言第4點CEO算唔算

就咁POST人地用名牌就問交左稅未?
一個人交左幾多稅好不公開架喎，仲有避稅方法多得很，常用就係一間有限公司收錢，間有限公司可以食好多洗費，做呢D KOL全部裝身報去稅局佢都會接受，你想點玩?
你不如俾多D料黎先玩啦!

佢未講你地妒忌kol搵錢多

佢地班fans定打手最鍾意講呢句

想catgirl坐監冇啖好食

一萬億人工島你有份嫁！

有冇email template

pushh

最人氣，東京旅遊KIL

同范冰冰單野原理一樣 好似係犯法

KOL: 啲錢係我自己有能力搵返黎 點解要交比政府！你話用政府資源 我ig開個post會用到data 但我有交電話費！

歡迎任何轉載

我只係提出疑問 同埋覺得此風不可長 大家討論下關注下 絕對唔係話佢地一定有逃稅

最好有主流媒體做下訪問調查 畢竟佢地有呢啲權力

推到班仆街仆街

支持

范冰冰果單係用陰陽合同
而家講緊係所有收入照報
不過係報公司收入 然後再出返糧俾KOL
減少個人薪俸稅支出

Pkj好似叫林智「恩」

Push

你睇吓相關新聞先 范冰冰有用呢個方法逃稅

雖然我都覺得大把kol冇報足稅
但係呢個post感覺只係一班酸民眼紅人可以避稅
所以係度嘈
如果我有能力或者開公司做生意，我都會諗辦法唔交啦，邊個想支持政府起人工島起公屋養新移民養蝻

你唔知幾時開始轉左風向 開始講撚埋啲咩酸民term 明明之前痴線西post你成日屌柒佢地

我係好討厭佢地賣廣告冇質素買views買like呃人
今次唔係幫佢地 而係我更憎仆街政府
睇到施政報告係咁起公屋就知將來又大把蝗蝻住呢d區 度度都蝗化

講明先佢亂報/逃稅係犯法 平日扮自購扮真心分享呃左咁多小妹妹 搵陰質錢都夠衰 仲要唔交咁離譜都話岩？
一日講撚埋晒啲咩交錢等於支持政府乜乜乜 講左廿鳩幾次喇 兩回事黎嘅 支街燈嘅造價同電價都可以係黎自稅 咁需唔需要 你香港人夠團結係可以一齊屌到佢行返啲德政架 不過唔想係呢個post討論

我唔覺班beggar 會留意香港新聞 然後因為政府用一萬億救強國而唔想交稅

咁你爬下文先啦 你覺得交稅同支持政府係掛勾咩 佢地唔交又係為左香港好咩

簡單d講，好似助養非洲兒童咁
多個人交稅、支助多個蝗拎綜緩呃樓呃飯食
支助林鄭送錢上中央
咁我寧願支持佢避稅

呢個係重點 佢地淨係會留意dior chanel出左咩新袋 鬼知你政府出咩政策 反正都賺咁多 又唔洗成日屈係香港 山竹第二日 佢地邊個又幫手屌個政府on9啫 唔明成班點解會假設左佢地咁做係為左反抗政府啲暴政

你講到佢地避稅係為左香港啲市民咁
除左人工島 係咪冇其他有需要嘅地方要用到稅去支持？

KFC of life

佢地呢啲logic點解講極都係咁 好撚崩潰

繼續呼籲記者朋友幫下眼 蟻民知情能力有限

比人工島沖昏左頭腦

比一萬億嚇到癲左 logic都錯 比你有機會屌柒淋病都口疾疾啦

勿忘初衷 合理懷疑下 請隨便去信稅局

屌唔落呢

d臭鳩護主護撚到癲
你班港男點護都無撚柒用
人地個西都唔撚會比你地屌架

我覺得呢度啲絲打只係想篤啲偷雞收埋冇報稅嘅KOL出黎姐
唔係咩眼唔眼紅,事實報稅是責任黎的

你真係好撚on9
好懷疑你係咪痴線西post d 鬼黎
邊位kol既打手啊？

做雞就唔洗交稅?